公屋暗盤邊度揾

你望下後面

再望下前面

再望返後面

再望下上面

去七仔問

再望下下面

去房屋署問啦。 佢哋大把盤